PARA LA CREACION DEL ARQUETIPO USAR

sri-web-modulo #mvn clean
sri-web-modulo #mvn archetype:create-from-project -Darchetype.filteredExtensions=java
sri-web-modulo #cd target/generated-sources/archetype/
sri-web-modulo/target/generated-sources/archetype #mvn clean install

PARA LA CREACION DE UN NUEVO MODULO EN BASE AL ARQUETYPO CREADO USAR

[workspace]# >mvn archetype:generate -DarchetypeArtifactId=sri-web-modulo-archetype  -DarchetypeGroupId=ec.gob.sri -DarchetypeVersion=0.0.1-SNAPSHOT


******
Hasta el momento la la versión tope de angular es 1.4.7 ya q se detecto un problema con el # de router si se le 
sube a la ultima de angular q es la 1.4.8


--------------------  LINEA DE COMANDOS PARA EJECUCIÓN ------------
***** MAVEN ****

* AMBIENTE DESARROLLO
mvn clean
mvn install -Pdesa

*AMBIENTE PRODUCCIÓN
mvn clean
mvn install -Pprod

***** GRUNT *****
cd /src/main

* AMBIENTE DESARROLLO
(Para generar los archivos para ambiente de desarrollo)

grunt maven.task --env=desa


(Para levantar el servidor json necesario para simular carga de rutas mediante REST)ñ
cd  [WORKSPACE]\sri-web-modulo\src\main\webapp\recursos\datos
json-server --watch restserver.json --port 5000

(Para poder levantar el servidor express)
grunt show


mvn generate-resources -Djavax.net.ssl.trustStore=alamacen.jks -Djavax.net.ssl.keyStorePassword=123456


